本毒撚認為聖誔節應該從日曆消失

屌你老母
點解望住街裡愛人一對對竟然諗起七年前曖昧過嘅你
你好嗎 屌你老母

曾經有女都唔好自稱毒撚啦好嗎

祝大家太陽神誕快樂

原來沒有 從來都沒有

本毒撚表示認同

朋友